停關喎，原諒林鄭未

本身武漢自己都停咗

武漢站自己都封左啦 on9

上面好明顯當香港係醫療港啦

diu on9 武漢本身已經停左，我地要既係全面封關

港珠澳免費橋未封

要全面封大陸關呀！！！你醒未呀？

係鬼
武漢自己封左城，佢先封？
佢仲要話擴大所有關口健康申報
咁即係咩？即係叫歡迎光臨呀

一人一巴刮完佢先可以平復少少心情

收皮啦 健康申報有撚用咩

捉到隱瞞病情原來係收監 咪姐係送入醫院

食完退燒藥先至入境

依條垃圾扮專家 收皮啦狗黎咋

Prevention is better than cure啊，屌你！

我地無經驗，所以，唔做

希望左膠大愛人士同埋之前個500位藍醫生
可以立即上前線救援